Jaan Maiste kaebduse asjas Käärik Käärikse wastu palga nõudmise pärast, puudusid mõlemad kohtu käiad.
Mõisteti: Neid uuesti ette kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                        JJõgewest [allkiri]
